知唔知香港八間大學邊間啲女對波大啲？

係教(較)大

哈哈哈哈哈哈哈哈哈

9.8/10

圖呢？

0/10

read

樓主個名

I大

樓主真人係咪阮兆样？

笑左

樓主超好笑
教同較係同音
教大, 即係教育學院
較大, 即係對波大啲
而教大同較大, 居然又係同音
即係教大, 同時都係啲女對波會較大
嘩!!!!!!!!!!!!!!!!
簡直係神來之筆!
人類有乜可能諗到咁好笑既笑話
點解要俾我聽到咁好笑既笑話
遲啲聽唔返點算呀?

seed呢

全宇宙應該得李力持會笑得出。

但係OU都大

oversized university

驗左BB啲DNA未

Source ?

真係好撚好笑，喺茶記食緊飯笑到噴撚左出黎

有冇圖

🤭🤭🤭🤭🤭🤣🤣🤣🤣

雖然唔知點解笑左 但冇圖
都係負皮

巴打 我留意左你好耐

你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

明明就好笑 點解唔坦誠面對自己

對波

lm